{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112761",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 더시티호텔"
    },
    "text": "宿は総客室数66室で、近くにKTX論山電鉄の駅があります。案内支援言語としては韓国語が提供され、駐車場は計30台あり、大型駐車場として広い空間を提供しています。駐車スペースが足りない場合は、5m先の無料公営駐車場を利用するようにという案内があります。1部屋につき1台のみ駐車可能で、連泊の際にはフロントまでご連絡をお願いする案内メッセージがあります。Wi-FiとPCは全客室に備えられており、高仕様PCは一般室とツインルームを除いて設置されています。電気自動車充電のための電気自動車充電スタンドが駐車場に設置されており、使用可能な充電スペースが2つ用意されています。電気自動車の充電をご希望の場合は、予めご連絡ください。宿泊または入場のためには身分証明書が必須であり、未成年者やペットは入場できません。客室は禁煙ルームになっており、周辺にはグルメが多く、良い場所に位置しています。お客様のレビューを見ると、施設がきれいで満足できる宿で、何度も利用するお客様が多いそうです。ただ、リモコンの問題があったとはいえ、全般的には満足のいく宿だと評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は66室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車スペースは計30台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが足りない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない場合は、5m先の無料公営駐車場を利用するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "1部屋に駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "連泊の際には、フロントまでご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "どの客室にWi-FiとPCが備えられていますか？",
            "answer": "全客室にWi-FiとPCが備えられています。ただし、一般室とツインルームを除きます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に電気自動車充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車充電スタンドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "電気自動車の充電を希望する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊または入場の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊または入場の際には身分証明書が必須です。未成年者やペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には多くのグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、宿泊は満足のいくものですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、施設がきれいで満足できる宿です。何度も利用するお客様が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような問題があったとの評価がありますか？",
            "answer": "リモコンの問題があったとはいえ、全般的には満足のいく宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 459
    }
}